港珠澳大橋建議

睇啲評論都話：啲私家車會塞爆座橋，或澳門咁細 邊有位泊咁多私家車，又或撞車邊個負責咁。

建議：私家車只比有兩地牌既車通過。然後整啲專用黎過橋既大型巴士，負責送平民過橋，咁會唔會更有效使用港珠澳大橋

哇 多謝晒你個建議
你唔講真係無人諗到